少爺占商台新春團拜疑爆粗 森美急救亡打圓場

森美、少爺占、當奴、林海峰及葛民輝等昨日齊集商台新春團拜，眾主持以猜燈謎方式介紹節目，當少爺占讀出謎面「廣播道名校」後，望向當奴說：「咁X難估？」森美即為少爺占打圓場笑說：「你嚟緊係想爆騷，唔係爆粗。」

商台今年推動運動，首項計劃是邀請香港短跑紀錄保持者親授陳志雲正確跑姿，一改他在08奥運傳火炬時，接梁振英棒後的「師奶跑」步姿。

香港短跑紀錄保持者親授陳志雲正確跑姿

睇左幾次都睇成 香港短跑紀錄保持者陳志雲親授正確跑姿

又話不和